---
date: 2015-12-16
title: Випущено Okular 0.24
---
Разом з набором програм KDE 15.12 випущено версію 0.24 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися новими можливостями та виправленнями незначних вад. Із повним списком змін можна ознайомитися <a href='https://www.kde.org/announcements/fulllog_applications-15.12.0.php#okular'>тут</a>. Рекомендуємо оновитися до версії 0.24 усім, хто користується Okular.
